【國慶升旗】新北萬人升旗好壯觀 國旗女孩長腿吸精

新北市107年國慶升旗典禮今天上午8時於板橋市民廣場舉行，雖然天公不做美變得濕冷，仍擋不住上萬名民眾熱情，共同到場搖旗歡慶雙十，除了市府身穿短褲背心的國旗女孩青春洋溢吸睛外，也有不少人一身國旗裝扮、紋身貼紙來參加，市長朱立倫率市府團隊及與會貴賓高唱國歌、國旗歌，連前副市長、國民黨新北市長參選人侯友宜來到台下默契與會，現場免費發送的 1010份「國旗桿不鏽鋼吸管」更是10分鐘全送完，幸運拿到民眾直說意義非凡；「好開心！」。

有Ｄ不錯，除剩國旗背心...

點解台妹個個都咁撚7正 反觀港女

我可以

點解對岸嘅國慶咁正架？？

文西

支國咁著犯法

香港咁搞, d 婦團咪又沖曬出黎

個太陽變晒型

不了

邊套戲

新北市=拜超

達文西

大隊長唱支匪進行曲
喂台灣炮艇黎
唱梅花......

右二成個羅志祥咁撚樣